小弟姓懶，呀妹就生

求一霸氣名

懶閪

有創意

有咩留返同個官講

請善用起底功能

阿妹

亂倫罪一條

各位唔洗驚
我係樓主妹夫
小姓陳

報驚

關你撚事咩 依家改性懶呀
要陳 你自己開過個post啦

賴料布

懶有咩留返同個官講

懶阿妹

姓懶

懶仁

字史廖多

想隻姓名加兩隻字 唔想要單字

就正英囉，襯曬你

賴詩

你係妹夫個仔就一定跟你姓
你食懵左？

個妹同自己同姓好撚出奇?

懶造仁

夠正氣

懶肉